GME撚: 等睇淡友跳樓

上左1000？

剃人頭者

gme post上1000

GME 1000？
應該佳佳去台灣自首先

呢D仆街真係...

樓主咁快想比人開年

剃人頭者 熟能生巧做髮型師

想知佢依家點

買股票唔係為賺錢

正常我唔會笑GME買家 市場已經懲罰左佢 但呢個咁串真係

邊個咁儍🐷？

呢班廢閪去撚晒邊

條傻閪去咗邊？

班邪教徒死撚晒？